有無淘寶潮舖推介？

岩岩學淘寶，發覺原來有唔少正野，真係又平又靚。
但淘寶實在有太多野，100件垃圾先搵到一件寶，搵好耐都未必搵到岩心水。
各位連登潮神，有無推介？

9月9有特價 快啲準備

有無介紹呀師兄？
同埋你點知佢幾時有特價？

我無點留意舖頭 一係你去淘寶post睇下人地啲報告

真係未識用，好多果D唔知做乜送紅包減5蚊，濕濕碎碎咁其實幾煩

小尼力

又話有特價既？都無！

呢個？不了